求文宣 (人人都可以印既傳單！要簡單交代哂成件事)

Size: A4

最好彩色，黑白都可以

內容：
1.林鄭做乜鬼 (關鍵既矛盾位，太多細節唔好講)
2.警察做乜鬼 (關鍵既暴力事件，同佢完全唔理市民同記者)
3.大陸傳媒點抹黑示威者
4.點解要不合作、甚至勇武
5.訴求
6.對大家造成不便而致歉

唔該哂各位手足，希望之後可以做到人人派傳單，個個做宣傳